(前線入） 買定件雨衣

著係身，其他人根本唔知你著緊咩衫

唔要件雨衣就得！！ 攪掂